［突發！！！］ 立會要人！立會要人！立會要人！

立會要人！！！！！！！！！

地鐵一車車運緊過黎

推

人啊！！！！！

出黎啊唔該！！！！！

要人！

地鐵站邊度出好？

巴士地鐵運緊好多人出黎
頂住

立會要人立會要人立會要人

唔好俾民主黨阻住！

立會！

金鐘站仲work唔work?

今次衝唔成好難再有下次

過黎支援呀